    Поясніть своїми словами, що таке AJAX і чим він корисний при розробці Javascript.
це такий підхід, що при необхідності передати чи отримати якусь інформацію, ми можемо
це зробити без перезавантаження сторінки, спілкування з сервером відбувається в фоновому режимі.
це економить трафік і зменшує кількість запитів до сервера
